如何應付五毛藍屍廢老新移民

我相信有多人平時都會見到藍屍五毛既留言，
對擺街檔撐國安法既廢老新移民覺得好嬲，
但因為佢地好厚硬無恥，一味盲撐
往往結論都好難激退佢地

所以今日教大家點輕鬆應付依班愛國人士
就係同佢地鬥愛國

當聽日見到班人走出黎慶祝回歸
你就要同佢講：
國家有難當前，暴雨連連
大家忙於救災，你竟然係到慶祝
有無諗過受災同胞既苦況
再問，你為國家做過d咩，有無捐錢？
不停問有無捐錢之餘可再配搭問題
知唔知大陸咩城市受緊災/長江三峽係邊
下遊有咩城市水浸緊
噤愛國又咩都唔知唔理

通常佢地都無咩常識，又唔識字
當你追問佢地有無捐錢
一定會比你嚇一嚇（因為心虛）

對住依班人再進擊d可以再帶出更多大陸既問題
例如你識唔識唱國歌，邊個作曲填詞又知唔知
唔識我就舉報你
知唔知中華人民共和國幾多年成立
南京大屠殺又係幾時

答唔到即刻就可以好大聲講：你唔愛國！
有國先有家！口口聲聲話愛國
但你咩都唔識，唔了解中國歷史

當佢地撐國安法你就要問
點解國家行咩政策要論到你地開聲話支唔支持
國家做咩你只要信 不要問
你無權出聲表達你支唔支持
因為國家做野唔洗你評論

記住對付依種人唔係要對敵
而係要比佢更無恥
大家加油 唔好以為口講愛國就大哂
就係要踢爆你地其實唔係噤愛國